考入境IA問題

如果唔識游水，係咪可以死心，就算收左都出唔到班？

唔係

如果過左30歲係咪可以死心？

照報啦 巴打 you never try you never know